唔係講笑 達哥隻手遊真係好撚好挽

要爆機 真係可以一蚊都唔課 睇視頻拎野就夠

仲要全廣東話 已家已經好少 甚至無咁良心既單機game

希望大家支持本地創作

有冇達哥配音？

Ching ho ball

5hao倒tatjai米拉好無？

挽乜撚啊屌你老母

視你老母頻

唔課金 好難爆到

好似有一半都係佢配
其他就係佢阿哥 同一條女

課左15支持
開頭睇視頻開箱開到幾萬蚊已經夠開荒

挽你老母

留言前請先起底, 節省好多時間

隻game係甘寫我甘講

挽你老母
視你老母

達哥佢自己都係咁講

佢一玩個直播人數即刻趺兩千
悶撚到仆街

達太祖講就得，其他人講就唔得

視頻 你老母你尿頻呀！短片呀

唔講以為佢地先係中文系

配劉備係佢啊哥？我睇youtube達哥話塞佢食屎

係啦 關羽應該都係

推

挽你老母
視你老母頻
甘你老母

你老母仲好玩

不了

卡緊11章 課左700了